[外國文宣] 公開招募建構反送中運動YouTube channel

反送中運動已經發展左三個月
大家都有目共睹外國媒體關注係幾重要
對中國係國際舞台上既角色
西方媒體報導係有一定影響力
而外國朋友如身處外地只能靠主流而有公信力既媒體了解事件
往往忽略事件細節同運動人士既第一身感受

YouTube channel 其實係社會事件上既影響力都好大
有多人接觸資訊都係靠YouTube or social media
而YouTube video 有聲有畫可令成件事更生動
當然事件既fact-check 係非常重要
但有一個channel host 都帶動整個YouTube channel
講述事件都好重要
咁可以引起更多人留意

例如infowars 雖然有多on9野同fakenews
但follow人數有目共睹
我地走既路線當然唔係infowars
但同樣係一個有主持人lead 内容圍繞反送中運動既YouTube channel
所以我希望可以建構一個channel 令更多外國人活生生地接觸我地既抗爭

大家點睇

但有一個

Push